{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073499?place[place_type]=GID&place[gid]=1073499&place[latitude]=35.3916374682&place[longitude]=127.449832624&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 유랑타운펜션"
    },
    "text": "当ユランは智異山の入口に位置した宿です。 流浪は五穀米があるところで、田舎の味を楽しめる場所です。 清潔で静かな環境で家族のような雰囲気の中で快適に過ごせるよう客室と付帯施設が完備されています。 愛する家族、恋人、友人、同僚と一緒に美しい思い出を作ることができるようにベストを尽くします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 増員に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用も宿の規定により決定されるので、この事にご注意ください。 また、入室と退室時間は正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙で、喫煙は指定された場所でお願いします。 他のお客様に迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもありますので、ご注意ください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。 イ·ドリョンとチュンヒャンの客室は、児童と乳児を同伴する際の安全にご注意ください。 周辺の観光地としては、長白山、九龍渓谷、徳山貯水池、求礼サンシュユ自然休養林などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。増員に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用も宿の規定により決定されるので、この事にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙で、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑になるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が起こることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、長白山、九龍渓谷、徳山貯水池、求礼サンシュユ自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 545
    }
}